====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rapport d ' expertise sur la gare du Nord , auquel Caroline a participé , montre très clairement que les enjeux de la transformation de la gare du Nord ne peuvent se comprendre que dans un territoire élargi allant de la gare de l ' Est jusqu ' à la place de la Chapelle et ne peut probablement pas se résoudre par un projet immobilier trop localisé et enfermé dans l ' enceinte de l ' espace gare .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

